除非你唔叫雞唔睇av，否則你無資格要求條女係處女

連登仔對男女平等從來都係雙重標準，男人養女人就得，女人養男人就係食軟飯，講嘅野完全係雙重標準，我睇唔出條女願意，老公做家頭細務做煮飯公有咩問題，家務呢啲野始終都要有人做架啦，點解一定係女人做？

搵唔出睇av同條女係咪處有咩關係？

同埋你講既野唔關連登仔事

係香港社會既一般價值觀黎

人哋外國就真正男女平等，結婚前條女玩到幾癲都得，只要結婚後修心養性唔出軌就ok男方唔會介意

又啱

所以呢種價值觀要改變

除非你條女係處，否則佢無資格要求條仔有車有私樓

你睇av打飛機都係處男黎 冇話唔比你捽碟

你又知人地唔介意

睇AV都唔得
可唔可以唔好咁嚴, 淨睇AV都係處男啊